覺唔覺男人老狗夾甩底無毛好核突

男人老狗姿整到剃夾甩底毛
一啲狂野粗獷豪邁不羈嘅氣質都無
最鍾意嘅就係個夾甩底啲毛濃密到成舊髮菜咁嘅款

有無同好

夾乜撚野

唔覺 晚晚都刮

胳

無夾甩底毛完勝

男人老狗刮埋刮埋攞去整乜

錯 真正完美嘅胳甩底毛係應該濃密，順滑同柔軟，唔會硬到好似個鮑魚刷咁

如果冇生過呢

試下生髮水？ 認真講句 有少少會man好多 豪邁不羈

後面個人 gay？

咁靚仔又唔同講法嘅 人地都唔係行狂野路線

睇樣